不如警犬PR 講句明打鳩你 明黑鳩你 咁點？算啦

膠圈

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開